8-24 0929突擊緊禮賓府

Source: 社會民主連線FB
直播緊